依加買IPHONE3GS是否不智?

覺得IPHONE3GS夠用了

儲緊錢下個月出3310

神馬😂

用依個啦

養白鴿平啲